自從某句口號被禁之後 個運動個feel好似停左落黎咁

自從「光復香港 時代革命」被禁 唔可以再講之後 一開始大家玩下食字 但好快大家都好似真係怕左唔敢再出聲 可能大家只係忙緊搞移民 或者儲緊氣35+
但大家回想一下 我地之前除左叫「光復」口號之外 大家仲會講咩？

「五大訴求 缺一不可」
- 全面撤回《逃犯條例》修訂草案
- 撤回「暴動」定性（包含612）
- 撤銷所有反送中示威者控罪
- 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
- 立即實行「真雙普選」
（可能每人嘅5個訴求 有少少唔同)
5個都達成左咩？ 未

比人抽起其中一個口號 扣上「港獨」帽子之後比人禁止左 就真係前進唔到？
唔好比人狹窄左自己嘅道路 唔好忘記某部分初心初衷 重要嘅係唔好忘記由上年反送中開始被濫捕濫暴嘅手足

不要停下來啊

sorry 我只係毒撚 講唔出咩大道理 又比唔到好意見 講野又1999

借位 中共壓迫真實對比 唔鐘意呀？Sor鳩ly囉，我赤巴係咁撚直

連国安法都出埋 重講咩五大訴求/35+
唔好咁離地好唔好

依家暫時由武漢肺炎接力

冇錢收呀

轉新口號 ChinaLivesDoesntMatter

等睇藍屍五毛賤畜驚到衝出黎帶風向

因為個時仲對依個所謂香港政府。。或者香港法治
仲存在一絲絲希望

推

為咗個feel，已經好多人受苦
諗下有咩實際嘢做好過

仲係度五大訴求
直接香港獨立啦

一嚟係班狗連舉白紙都發癲，抗爭空間又再縮小

二嚟依家已經唔係抗爭層面，係國與國之間角力

以前個個遊行完當做左野感覺更似運動已完

同意
大家坐定定睇班大佬角力

無停過wor
捐錢 旁聽聲援 寫信 選舉 罷藍 全港文宣

呢D係要日日做
和你X 遊行 可能幾日/星期得一次
中間呢段時間係要比你繼續搵出路同政權對抗
同埋記得強身健體 唔係落到場連份勇氣都無埋

十點鳩叫最易但無人做 個個開冷氣睇tvb

轉左方式姐，冇停到喎

me係毒撚 存在感低 應該冇人搞我架啦 個post應該好快沉
其實都只係琴晚訓唔着 心入面諗左好多野 有感而發姐
其他人可能冇依種feel 好有目標 起碼我自己就真係國安法文字獄之後 好似好多野都唔做得唔講得 好似冇左方向咁
覺得唔可以再咁 打段野出黎當提下自己

十點鳩叫要盡快重啟，否則運動即完，清算幾時啟動

認同請開新Po廣傳

巴打可能睇新聞資歷淺
以前好多人遊行完當贖左罪我仲灰
而家好似香港人做唔到d乜
但其實已經將件事推到國際層面

我的確睇新聞資歷淺 港豬一名
以前d人遊行與其話贖罪 不如話好似節日祭典咁 約定一個時間 唔知為咩單純出黎行